「program撚」網頁登入驗證碼一問

各位連登巴絲 program達人 電腦高手
想問問有無方法繞過登入驗證碼個步驟？

有，但唔會話俾你聽

點解咁問

It depends on the program implementation.

因為想快啲登入 驗證打得慢有時打錯 登入慢

想登入快啲想到唔介意俾錢
大家明啦

突發 高薪招聘巴絲

隨時要係赤柱打code
不了

先下載驗證碼圖
再用機器學習分析個驗證碼
但事前要做一D清洗先
E.G 去NOISE 令到張圖清楚易分析
之後再SET 程序做登入 填ID,PW,分析驗證自動填入

extract captcha image pass to captcha solver

你識破驗證？